[
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать при запуске дизеля любой марки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Прокрутить коленчатый вал стартером в течение 10 с без подачи топлива.",
                "Дать двигателю поработать 2-3 мин на холостом режиме, прежде чем нагружать его.",
                "Прокрутить коленчатый вал стартером в течение 10 с без подачи топлива и дать двигателю поработать 2-3 мин на холостом режиме, прежде чем нагружать его."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда разрешается включать принудительную блокировку дифференциала заднего моста трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Постоянно на полевых работах.",
                "Только на короткое время для преодоления дорожных препятствий при выполнении полевых и транспортных работ.",
                "Только в гололедицу."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая причина приводит к повышению усилия на рулевом колесе трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Отсутствует или недостаточное давление в гидросистеме руля.",
                "Повышенная вязкость масла.",
                "Изношены уплотнения поршня гидросистемы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли отключать насос гидравлический навесной системы при работающем дизеле трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Допускается в аварийных ситуациях.",
                "Запрещено."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип коробки передач у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Механическая.",
                "Механическая синхронизированная.",
                "Гидромеханическая диапазонная."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать для экстренной остановки любой марки тракторов \"Беларус\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Резко нажать на педали тормозов.",
                "Резко нажать на педаль сцепления.",
                "Одновременно резко нажать на педали сцепления и тормозов."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность очистки фильтрующего элемента регулятора давления пневмосистемы трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены сменного фильтрующего элемента маслобака гидрообъемного рулевого управления (ГОРУ) у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022В\" нужно промыть сетчатый фильтр гидросистемы коробки передач?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 125 ч.",
                "Черз 250 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое минимально допустимое давление воздуха в шинах колес трактора \"Беларус-2522В\" устанавливается для снижения давления на почву?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,03 МПа (0,3 кг/см2).",
                "0,05 МПа (0,5 кг/см2)."
            ]
        }
    ]
    